柒婆做好事？偉總識扯旗

其實林鄭任來做過啲咩好事？

團結香港人
令年青人政治覺醒

呢件對佢嚟講係壞事